[親情台]大家激嬲細佬妹會點哄？

同細佬爭1年 鬧親交都隔一陣好翻
同細妹就爭9年 好少鬧交
因為佢多數同細佬鬧
我唔加把口幫是但一邊都唔會惹屎上身

不過前日細妹唔知黎M定乜
佢叫我出去幫佢買野食 但佢已經食左飯
話突然好想食 我又整梗野 就話唔出
佢又發脾氣 我就梗係鬧翻佢
之後佢就開始人身攻擊 大家都知對方最介意啲乜 就偏偏要鬧嗰樣野
自己都覺得嗰陣講既野好難聽 有啲後悔

重點 到今日佢都仲嬲梗
我講sorry又好odd 未試過咁薑
通常第二日就好翻

請教各位巴絲點哄細佬妹又唔odd

推

00後真係比樓主呢類人搞成咁

打柒佢

要哄?過2日就冇野

兜巴星落去

細9年, 仲要呀妹

爭一年，你老豆都幾咸濕

買翻佢中意食既野比佢囉

點解佢自己唔買?
佢殘廢架?

真係fd 嘅就唔使理
過一排食食下飯又會照吹水㗎啦

同佢做下愛咪得 佢爽完就乜都唔記得架啦

如果玩人生攻擊既話就算好翻都可能有條刺係到

唔知樓主男定女
我屋企得兄弟
講乜都得 好快好返

佢係咪鬧你無波

你錯係邊 點解要同佢道歉

女仔送吓禮物可能好快好翻
利申 同細佬半年無講過野 當佢死左算

咁都嬲，女人真係好小氣

我就係因為呢一點先鬧佢
點知講完啲難聽野先覺得有啲衰

但之前都未試過超過2日

就係驚咁

我係巴

我係巴 同埋佢好大波 呢樣係攻擊唔到佢

我都唔知但呀妹份人好硬頸
肯定唔會主動揾我
所以次次都係我好冇尊嚴咁扮冇野哄佢
但今日試左都唔work